想開間學生妹口撕雞 有冇得諗？？？？？？？？？？？？？？

有 學生妹做雞有賣點
羊Ching Ho ball

我下面feel 到有少少痛